交通狗疑被上司凌辱［觀塘狗屋］

隻狗慘撚過食屎，一個人睇三個紅綠燈一定係得罪上司